是日晚餐。。。 。劣食

有隔夜湯水滋潤下

符合主題

應該係狗食

杯面都狗食？巴打食開咩

狗都唔食啦下嘩

窮撚只食到下欄野

狗也不屌